出賣示威者

p牌分化狗 含撚la

拜拜.. 你地系香港慢慢鬥..我去美國被包養

羅冠聰有出過聲咩

以下不推文回覆多謝

你覺得分化...就分化...衣個系事實

白癡仔 佢地去邊做咩關我地咩事 我地出黎地為左香港唔係因為邊個而出黎 搞清楚先黎分化啦番薯

去美國比人包養 過主啦
不過美國人會鐘意文盲？

三毛大軍。善用不推文回覆

請善用起底功能, blocked, 不推文,上一頁

隻隻字都識
放埋一齊就眯唔撚明

搵食過主啦
呢到無大台呀食屎狗
得班狗叫人沖叫人留守
得班狗掟汽油彈開槍用棍扑頭射彈珠
示威者咩都無做過，沖咩呀沖
佢要走係佢自由
但你邊撚到聽到佢叫人沖呀？

其實你個個post都單機咁濟，點解仲留係度柒下柒下？負評，block,上一頁。一世單機啦你